影呢類招牌燈箱相有咩技巧

影極都有戈種由外而內嘅感覺
例子：

you mean 透視？

係呀 影唔到呢種透視感

咁樣會唔會好d?

似係長焦影

首先招牌要有咁密
好似巴打咁講要長焦距
我見佢用慢快門 細光圈sharp哂所有招牌
鳩噏

慢快門縮光圈
我係咁

巴打 我意思係我想影到好似呢張相咁嘅感覺

巴打有冇作品欣賞下

正常係米要落腳架

長焦

緊係要啦

慢快門緊係要腳架
不過我見佢應該都係曝左幾秒

一秒到
同埋佢個到夠光

要影得直
咁影得直就要用tilt shift

隻色tone到好似漫畫咁
有冇爸打可以講下點tone

邊度影…？

行遠D用長zoom埋去就得

不外乎三樣野！
壹.器材好
貳.技術好
叁.景象好

窄鏡頭

原來我誤會左

夠唔夠光都係睇咩機